香港人去咗參加全美一叮

好cute
但佢老豆老母塊面化到鬼咁白

好犀利

好勁

英文都好流利

今期全美一叮個個都咁犀利

佢本身都已經好出名 wiki都有佢

利申啱啱google

唔鐘意 幾年已經覺得兩父女好做作

好勁呀